2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論16 俄羅斯旅行團3

仲叫旅行團

香川冇腳好波

廢話 3場番歸唔叫旅行團叫乜

Ching ho ball

香川躝得未？

發覺叫香川躝都無用
出本田出山口都係屎

出岡崎打雙箭頭唔得咩 反正都係打反擊洗鬼人派牌

nigga開始打暴力足球

力架

力架好茅

尼安好撚狗

屌你老母啲瀝架郁手郁腳

紅得啦已經2次

大big呀 差少少

唔好屌唔好屌

大B

大迫

單車腳

停止吹奏啦

你地唔推埋隔離先

爭氣啦大B

一早話咗大b係入唔到波

屌你老母 香川真司

大b

哇 牙乾

點解唔左腳射

空曬係度思考人生 撻Q都冇咁嬲

乾又差少少

香川感覺好唔進取

次次d波去到佢度佢都要拖下諗下點搞
playmaking make上腦

唉屌 攻唔入就到人地入

唉屌

Honda

比人猜到散哂，後防無人個企啱位

橙

哇 honda

反本田仲有咩好講

屌 竟然係Honda

Binc

又係牙乾

非洲殺手

仲有山口呢舊屎

又燈

本田又救國

要救國了

最近9個世界杯入球有7球關佢事

keypass

關鍵王

賽前個個話佢唔應該入選，現實係兩場都係靠佢，踢兩場一助攻一入球

係呀係呀 你仲應該正選㖭呀

浪人

出上腳撚
宇佐美唔啱打力架

大家準備好未

鳴沙咪

你叫第一人情何以堪

完場喇咩

又上腳

Did Takashi Usami get a tattoo?

Ask Gut B

點解宇佐美個樣老左咁多

唔反本田了

好搏命 respect

大B以身相許

FT

因為黃牌數字較少
日本同分但排第一

Fair result

執返分 下場do or die

大B 成個身送俾力架抽插

之前好型

Mvp個人覺得係岳仔

放波好高質

Agger

停波分波 節奏

agger 同埋好多對面key pass都截到

好感動

哥狗快撚啲做低波蘭先

請你呂好講出嚟

4分

屌

又豬半格

MVP 大B

Long time no see

下場好似哥倫比亞嬴好D?
定和波好?

柴崎勁到痴線
執咗勁多球second ball

又係一場預左輸 , 但打落有驚喜 .... 收晒貨
除左川島

和

大B把握力好啲贏埋啦

關鍵係下場對波蘭有沒分,
所以哥倫嬴好D,最好贏到波蘭沒晒士氣

公道d講，今日川島都係輸第一球
都救左幾下遠射

大B快啲踩大B啦

日4
塞4
哥3
波0

VS
日4
塞4
哥1
波1

好彩無山口 仲和到

邊個仲夠膽反西野同反老嘢
啲傳媒可以全部出嚟打篇對唔住我錯了

有山口螢左啦

左腳掂一下都中龍啦屌

好想屌佢老婆

日本傳媒冇停過吹奏本田

叫佢閪野朗嘅去左邊

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

除左kagawa同honda仲有邊個踢到果個中場位?

奶閪了

想知 講多啲

點解今日咁好氣好力
俾著我腳仔都軟埋

應該話網上意見
9成9都係反本田

仲係到
廢！唔選你！你傷都應該要入！永續樓豬！

柴崎岳

會然大迫勇也

必要時大迫都可以打落一格

白頭佬教我就唔信踢到咁熱血
同埋場場下半場出嚟表現都好過上半場

中後場柴崎岳拍誠先最好

擺柴崎上去咪要出大島或者山口

入完波成個5CH都係叫人同本田道歉
十足十高登

岳講得出做得到
世界盃前佢自己話想打落一格
話大家可能覺得佢防守力不足，但佢話自己係西班牙進步咗好多，會努力打好依個位置

日本兩個左右兩閘助攻好勁
適當就後上插入，連日本都可以瘋狂傳中
守波又穩
傻仔德國先搵閘拉邊

上場完場本田話踢得唔夠好都畀人係咁屌

日本唔講得真話架嘛

我都覺 一剛一柔
柴轉守為攻D傳球幾到位
Kagawa好似傳波同走位都麻麻
okazaki踢正前大B踢Kagawa個位制唔制得過

認同 跟住大B頂香川 最頂放武藤

左右中場瘋狂落嚟補位都好重要

柴崎岳變日本派路

係 但你記住唔好讚佢

咁擺d反擊應該會好睇好多
不過算啦 香川下場實係正選

好憎佢 好樣衰
入球執雞波也文也武，其餘時間咪又係無特別

電視台播大迫訪問之前特登影吓支大迫半端ない旗

好樣衰係指佢以前閪隊友個d面口

16號上電視

大b始終最前停波好d
落下格發揮唔到佢長處，而佢d分波有眼見啦
下半場有球唔知暫去邊

叫你地道歉啊

而家成隊波起碼有左路長友同乾兩個做突破點，但到後段佢兩個開始攰既時候就成隊波又會變翻老鼠拉龜

呢個時候又諗中島同久保兩個

禾入波吹牙

川島派膠 邊個正選都難踢

久保算啦,佢個位對返岡崎同原口效率都係唔多夠

中島就太可惜
佢嘅能力頂香川個位就好啦

屌你老婆

森岡頂香川個位？
中島同乾互相換下 輪流

無計 右翼原口元氣同宇佐美都唔夠班
幫波有限 浪費左酒井宏樹後生過長友又好氣好力d

田田子

勇仔頂你啊

mom邊個拎？

你啱

支持啊 我都覺得杉本好
聯賽咁fit都唔比機會

大迫勇也貼左柴崎,留名睇結果

咁應該係大迫勇也拎

現有既20人場區其實有好幾個根本無作用

幸福過

Inui 1g1a

我係覺得日本隊既mvp係柴崎
但乾1G1A 好大機會係佢(隊內Mvp)

有助手

who?

一早話咗無入球

川島芳子

日本高圓宮憲仁親王妃久子
啱？

開心到流鼻血

我屌

東亞杯對韓國k league組大炒4:1後
仲點信得過j league組

原口元氣唔錯wor
起碼work rate高肯回防
同埋有少少速度可以右腳沉底

宇佐美就擺明契仔
以前gamba osaka教過先選

哥撚1:0

有d危

日本下場最起碼要和波

親生仔都唔識

BBC講白頭佬體系球員又咪有佢份

塞4
日4
哥3
波0

VS

塞4
日4
哥1
波1

VS

塞4
日4
波3
哥0

咩戰果都係最少要和波
算啦

2比2打和
今場不變應萬變,原陣出擊!
其實睇番20人場區名單,其實有好多位選手根本都無出場既能力。
日本隊最強既一定係兩翼切入提位空位給予兩閘既出擊,但今場早段,一直受制於塞內加爾前場緊迫,兩閘一直受壓,再加上身形既分野,好多埋身都輸,令到好多時候要長傳,但非洲佬又好頂得,所以一值處於劣勢。
但唔知係體力定乜嘢問題,塞內加爾既逼搶好快就慢咗落黎,令中場控球時間亦多番,日本隊都定番落黎同因而取得第一個入球。
再次落後之後,西野朗其實好果斷,馬上有反應,同算小小既大膽轉442(或者係叫焗住變)
而Honda....好波不如好運啦,繼續反！
但都係個問題,好多位置都無有能力既選手取代,可以話係無planB可言。無變既能力既話越後既路越容易比對手做針對性部署,亦再次諗起某啲無入選既球員(西野朗都唔想既我估)

講下今場最驚喜係柴崎岳啦,用波方面相當高水準！
最有印像
入第一球佢放右邊
大迫失機個球佢第一時間傳地波
仲有好多好多控制中場同埋後上既,
另外最好係可以同誠隊分工清晰,
不過最驚喜係佢防守上既爛打,唔夠力都死抆死lur
但略嫌可以再硬淨啲!
不過絕對有當年遠藤保仁既出色表現

另一驚喜就昌子源
讚就唔讚,但比預期好,面對非洲佬上三路波都抗衡到,
真係唔明點解之前可以一直用智障
而川島幾時躝！

最重要係日本既拼命熱血又再一次展現，依樣亦係白頭佬時代一直缺乏既元素。
之後就睇埋0200場波咩結果最緊要

我覺得Endo真係完全唔知選哩做咩
作用仲識過第三keeper

屌你做乜又打essay

岳仔rip

如果哥倫比亞真係贏就未必，
假設下場塞同日本一樣輸
只是唔輸得多過塞都出到(黃牌數不變)

只論下半季球會表現
原口入到 宇佐美都應該入既
2個係球會表現差不多咁好

久保就下半季就真係不了
d友誼賽都唔太有水準

似乎下場honda繼續會發威

會唔會變左本田打正選 香川後備

叫本田躝！

muto 又冇機會出

日本點都要有分落袋
哥倫比亞搶咗3粒,得失球贏晒
如果下輪人地打和而日本自己輸波
塞5
哥4
日4
波3

佐倉絆

本田有福啦！

好就好在波蘭已經出局
下場未必有鬥志踢

個男主持浮係望人對波

大久保 磐田移籍@スポニチ
川崎の元日本代表FW大久保嘉人が磐田に電撃移籍することが24日、分かった。得点力不足に悩む名波監督の熱烈なラブコールを受け決断。近日中にもチームに合流する。クラブへの愛着は強かったものの、熱意に折れる形となった
磐田でのデビューは最速で7月22日のアウェイ札幌戦

岩岩先返去冇耐又走

喂屌
你咪讚啦

大B又__

出咗線要打英比
肯定十六強出局

啱啊

等睇精子派膠 岳仔無影 川島救國

ガンバ大阪 矢島慎也選手 期限付き移籍加入のお知らせ
掲載日：2018年6月25日

ベガルタ仙台の2018シーズンの戦力として、ガンバ大阪 矢島慎也選手の期限付き移籍加入が決定しましたのでお知らせいたします。移籍期間は2019年1月31日までとなり、本日よりチームに合流しております。なお、同選手は今シーズンにおけるガンバ大阪との公式戦には出場できません。

矢島又見面啦

會唔會轉個頭出年翻去岡山

繼續跳河

尋晚搏到咁盡
夠唔夠時間休息呢

大迫得到塞內加爾個監督既讚賞

好廢啊d埋門
但佢對住d大黑鳩都停到波，點睇？

個人認為夢生哥都得，甚至做得更好
因為佢696人之外，仲更好波
下半季季極之睇好

阿mu激嬲大b

季初已燈 理撚得佢

其實下場唔易踢
波蘭黃金一代最後一場世界盃（kuba piszczek呢d應該最後一場國際賽）應該博盡贏番場光榮出局

好鬼鍾意睇日本傳媒啲報導
打得唔好既都可以照吹奏

又整件特別版

盤田老人院

今年呢件真係極醜

西野監督、１次Ｌ突破で続投へ！緊急登板から２カ月「サランスクの奇跡」手腕評価／Ｗ杯（サンケイスポーツ）

Sankei Sports報導指出得到線就永續西野朗

好多人不滿美希係節目上既表現
有好多叫電視台換人既聲音

胸

成班傻鳩自high到終電無得返屋企,
漫畫cafe職員做到閪晒面

【降板間近？】佐藤美希のMCが知識不足すぎて不満の声続出！

其中一個失誤好似係節目到暴露出連西班牙拎過世界盃冠軍都唔知
之後就比人屌

BB是無辜的

仲有另一單係搞錯名
A keeper救波嗌咗 B隊keeper個名

返來J League吧

試下講J League先啦

香港d講波佬都差不多

文屎忽果啲

會然大迫勇也不斷針對我地美希寶寶有咩用意

針對美希=曲線救美希

叫呢度d巴打教下美希補下底

想佢著少d

想睇佢著少d就自己比錢啦

有會然女都認錯 11號認做17號 大哥瑜認做阿巢姐

我地都原諒佢

足球觀戰難民

波蘭對上兩次參與世界盃巧合地都係先輸2場提出出局
而第三場都一樣係贏波
而今屆情況都係一樣,頭兩場都係輸
第三場......

今屆班友都老 唯一一屆世
應該會博命贏番場

大B又燈, 識買了

年年出件呃錢
今次仲要咁核突

美希加油

有無ching知邊度有日乙球衣買？想買件大分三神球衣

有無人覺得本田圭佑其實幾勁

吹奏

新衫就kamo仲有 不過碼唔多了
大阪Vintage soccer有小量二手，上個月去嗰陣就有3件，我買左呢件港紙先$260

GK 1 川島永嗣
懂得7國語言並監修過英語程式，會在宿舍房間全裸鍛鍊肌肉

我哋搵個翻譯守龍都有4分

thanks 香港會唔會有

有無買av

冇

二手偶爾有人放
季初有得訂 依家唔知

大分

thx 下次有機會去日本睇下

咩年代官網自己買都得啦

聽講佢係#低質球迷

Rich

駒野有機會中

比人訂先貴
二手谷班人成日抬高價

原來係咁
我之前都係托親戚買所以唔熟

去現地容撚易

好正，好想去睇日職

件中文字sponsor係邊隊？

日本漢字牙
金沢

樓豬好rich

送我

齋睇唔買無幫襯

下場比利雲sm

有錢去現場

識日文

●大久保 嘉人選手が完全移籍加入
川崎フロンターレの大久保 嘉人選手(FW)が、ジュビロ磐田に完全移籍加入することが決定しましたので、お知らせ致します。尚、背番号は22番となります。

ガンバ大阪・遠藤保仁選手、『コナン』TVシリーズにゲスト出演 | ORICON NEWS

7月14日放送の第907話「Jリーグの用心棒」に本人役でゲスト出演する。遠藤選手が『名探偵コナン』に出演するのは、2012年公開の『劇場版名探偵コナン 11人目のストライカー』以来、6年ぶり2度目

你有錢住日本

Happy birthday 🎉🎂💕

話時話， 下場咪即係香川對舊隊友利雲， 應該好熟路

麻也也對文尼夠熟路啦

總有意外

麻友G

誕生日おめでとう

話說好多人share千田純生個順位表
佢亦多咗好多follower
但同時間好多人問澳洲個個乜水同騎緊乜？仲有人問小白個隻又係乜嘢黎？

忽然球迷

我打漏咗，係海外球忽問

可以同佢地講澳洲嗰個就黎走，無得騎

見9gag都有share
嚟緊丁咧po會唔會好多新會員

我

睇twitter 696好似同天津泰達拍跳
後半、山口、永木のゴールで2-0で終了

優磨退場したっぽい

樂天rich到想買魯營個冠名權

大B唔理又吉好臭串

後邊好似係竹內涼真

有助手唔做

25

大久保係訪問話依個決定好艱難，但佢唔想離開足球同想再次閃耀
其實依一句背後又可以聯想d乜呢？
會唔會下半季大久保已經不在川崎計劃當中呢？

+

=

【日本卡通人物櫻桃小丸子在台灣爆出驚人身世 竟不是父母親生的？ 】

日本知名卡通“櫻桃小丸子”，是許多人的童年回憶，高雄捷運最近推出櫻桃小丸子的彩繪列車，還將橘線鹽埕埔站還改裝成主題車站。站內還貼有小丸子和爸媽、姐姐的個人資料介紹，結果資料寫小丸子爸媽、姐姐都是A型，只有小丸子是B型，根據遺傳學，父母都是A型，是不可能生出B型小孩，這讓不少網友崩潰，“看了那麼久的小丸子！今天才知道丸子不是親生的…”

有網友將小丸子一家的資料海報PO上臉書，讓許多網友看了崩潰，“看了那麼久的小丸子，今天才知道丸子不是親生的，我要怎麼跟女兒交待”、“A型怎麼生出B型的啦”、“阿宏綠綠的”，替阿宏感到擔憂，但也有網友認為“不可能.....小丸子的懶散根本阿宏翻版，絕對是親生的！”

對此，高雄捷運在官方臉書坦承錯誤，表示此次活動相關圖樣與資料都經過日方授權與提供，但站內印刷有誤，不慎將資料錯植。

高雄捷運還在臉書上幽默回應，“經與日本戶政事務所確認，是我們高捷公司筆誤，櫻桃小丸子是A型沒錯，是宏志(廣志)爸爸親生的無誤”。目前錯誤的海報已撤下，高捷表示，海報已重新印刷，之後會將正確海報貼出。

赤崎要上位了

有個瘦字嘅都係偉人
瘦平
瘦雞

瘦雞成日潛水

孫興慜英超月薪1401萬元 當兵只剩3600元

拔萃校隊

咸4左

厲害了我的國

係厉害了我的国

多左咁多大陸野

gif

浦和レッズFWアンドリュー・ナバウトは肩の手術で全治6か月か

大家的美希

咪返日本啊

陰公，甩骹要抖成6個月

唔緊要啦
都幫唔到三哥手

我懷疑佢尋晚hi左野

發情期猩猩

美斯老左會唔會一樣

細粒版

岩岩食飯隔離坐個阿叔同佢老婆
佢睇左陣手機 然後同老婆講
e 阿根廷仲有希望出線喎 尋晚贏左尼日尼亞

心諗 忽然球迷忽到呢個地步

簡短版

真係好似
有下反晒白眼,又突然訓咗

W杯で評価急上昇の柴崎岳、複数クラブが関心…ヘタフェは交渉に応じる

忽然球會

會發福

明日の日本-ポーランド戦は40度まで気温が達する予報なので、アルコールを過剰に摂取しないように、と警告!!!
BBC Sport - World Cup 2018: Volgograd temperatures forecast to reach 40C

熱死人

伊貝

樓豬話右手邊果個呀

德國

其實想打佢地係咪泡嚟

掛住睇波無打到

見到有人印埋啲添冇暈嗱就想笑

反泡仲有咩好講

邊個

南韓無壓力下打場好波

聽晚波蘭又係無壓力，有小小擔心

日耳曼

同埋哥利斯卡兩個傻鳩成場都唔知做緊咩

紅牛隊好廢

我地起碼有戰意話垃圾德國， 隻奧斯爾都唔知係度做乜

全隊連埋路維都唔知做乜鳩

德國出局

肯定落台

哥利斯卡有得印咩

見到徳國呢場咁 有啲擔心聽晚日本

希望班大帝集中 唔好當自己出硬線咁踢

「覚悟がなければこの場所にいない」3戦連続先発が濃厚なGK川島

慘 點贏

其實添姆雲拿有乜撚嘢用

LIHKG @ Android

成班傻鳩 買衫識印一定印佢
一係印哥利斯卡

今晚個泡菜龍既表演絕對屌打川島

yes

對面薩爾斯堡紅牛嗰個都廢到冇咗正選

仲要後備換入嚟一陣換返出去

盛傳今晚換6個正選出雙箭頭

西野日本、決勝Ｔへ先発６人代え！
武藤 岡崎２トップ
左に申し子の宇佐美、右には何と酒井高

仲有2個就好似無透露

今晚波蘭坐和望贏

繼續燈

做咩

昔日德國 今日日本

唔該你班大帝唔好當自己出硬線好唔好

未踢之前先讓一球

和都 ok 既隊成日都出事

不嬲都諗住氣數已盡波蘭今晚贏波

波蘭必勝

巴西傳媒嘲諷德軍：暢飲韓製德國啤

巴西《環球網》以漫畫嘲諷不敵韓國出局的德國，顯然是為了一雪國家4年前1:7慘敗之恨。

巴西一直希望本屆決賽周遇上德國，那就可以一報上屆1:7慘敗之仇，周三巴西分組賽2:0擊敗塞爾維亞出線16強，仇人德國卻以0:2不敵韓國出局。巴西《環球網》馬上出漫畫替巴西慶祝，也不忘抽德國隊水。

該漫畫是穿上巴西球衣的鳥兒，正滿心歡喜倒啤酒慶祝，啤酒瓶的牌子寫上「出局」字眼，還有德國國旗的顔色。鳥兒還說：「韓國製啤酒，慶祝晉級！」有關訊息十分明顯，引來不少巴西網民留言。

有部份網民表示不應該這樣嘲諷對手，但遭到其他網民攻擊，Pernambucano寫道：「忘了德國傳媒當年如何對我們？忘了卻奧斯在2017年初如何用1:7嘲諷我們？」Rodolfo Brandao也說：「這是足球一部份，他們怎麼對我們，我們就以牙還牙！」

今日天皇盃補射12碼
Nagoya Grampus win 7-6 in PKs and advance to the third round.

飛腳正式成為唯一一隊出局既J1球隊

國家終於有任務俾我啦

好似德國咁就

出鳩陣

唔怪得突然回飛
不過應該都得

黑

冇誠隊後邊就咪出智障啦

位對位即係收起乾貴士?

乾又真係要抖下
兩場到後段都唔夠氣

咁咪半場換，邊有可能唔用乾貴士

原來最尾一場熱身賽對巴拉圭換晒全隊正選唔係鳩換
世界盃都諗住換半隊

可能諗冇左香川同佢夾差啲掛
不過前場咁換法 我諗西野都唔係亂嚟嘅
操練應該夾過呢個系統

如果係真,而因為咁出局
西野朗就抵屌

想自殺出埋遠藤航囉

等睇比波蘭sm
反西黨上水

想睇埋忽然球迷嘅表現

利雲強姦智障
諗起都興奮

波蘭一定奮起

大B！！

隔離鋪見到

個陣

個陣想點

收起半隊正選 , 西野咁有信心

買波蘭W了

反西朗9陣

印左慎野，可以著住睇出局了

竟然有fans

睇vs 阿啦屎多過睇佢踢到好波

等睇被利雲放題咁食

仲有川島幫手助攻

當地氣溫36度

出我螢！！！！！
救國螢萬歲

Hi吉B

我都未守得住

宇佐美已經變成鳩叔

you are not alone

等睇無限中出

唔見大B

Sick d yeah

點解你係日本練波既

廢囉

muto
浪費咗3個機會

紅狗智障正選

川島救國

舊患復發？

大B來了

In 大b we trust

Okazaki玩完

倒掛

有型無實

仆街

仆街喇唉

甩哂，屌你咩

轉陣=on9

買定機票未

塞內加爾20年球迷

幫幫手

one piece

唔會收皮呱

靠哥倫比亞

twice 成員mina救國

死泡狗 出左局就躝啦

唔好拎黃牌 唔好再失波

想除衫

西野等運到唔打算追和

失左球之後 , 連個勢都冇埋 !

喂屌鳩猜咁冇體精

諗住穩陣岀線咁

睇路啦

換長谷部落嚟係攻防相長

正式鳩猜到完場

加快進攻節奏啦 , 仲慢慢猜

架仔串過馬撚

波蘭佬又鳩猜

頂住呀！

世界級賽事

叉腰睇錶

睇隔離了

想換人都冇得換

話日本三零仲有咩好講

利申： 三零

你地仲屌唔屌西野好

好難睇既十分鐘

應該多數對英格蘭

難睇好定輸波好

入到16強收貨喇

出呢個陣容同賭大細無分別

其實係 特別係中後場同吉b老豆

入場比幾百蚊美金睇鳩猜

企到完場

好撚柒
咁不如一開波猜到完場算啦, 起碼有5分

日本入16強功臣

咁嘅計分方法咪咁踢

其實係

而家咁真係好柒, 又冇體育精神
尤其隔離都未踢完, 如果塞內加爾追番粒就真係柒史留名一世

直接11個人上去搶攻 夠哂體育精神
比人打反擊 一舖清袋
到時咪又話好柒 德國2.0
講閪咩

其實一開頭都好留力feel啦

因為公平競技出線
但最後十分鐘真係

係囉

制度係咁玩

支持都係咁話，好肉酸

點唔屌呀,
本來係唔洗輪落到用呢種戰術,
波蘭跟本就廢,
日本用返上兩場個陣一定唔會輸,
但莫名其妙放個副選陣出黎玩野

好心佢一開波就咁玩啦
擺兩個前鋒出嚟托柒咩

啲球迷發呆

唔知點講好

不過晉級就算

今場真係踢得差 , 始終唔認同要收起半隊正選去應戰咁冒險 , 依家搞到要靠人地幫手同攞少D牌先叫出到線

出到線咪算
反正當初個個都覺得分組賽出硬局

所以都唔知係冒險定保守

真係 呢班波入十六強都超額完成

班友應該知塞內輸硬， 咁老定

你輪換都唔好轉陣啊

無撚啦啦出雙前鋒
乾 香川 原口三個收晒
換宇佐美同高德

真心on99

點都好
個人覺得踢任何比賽都應該自己掌握主導權
等隔離比分咁被動，真係好白痴
都係覺得應該選擇攻
或者照打番4231，有波咪攻，無波咪守
而唔係鳩橫傳企係到

唔明西野點解要賭咁大,賭嬴左係好彩

仲有成10分鐘搏人地入唔倒波
本身轉陣已經踢得差，踢之前又講到要搶分唔會求和，最尾又扮吓嘢都唔扮叫班球員企喺度互傳
咁不如一開波就咁踢算啦，5分出線好好睇睇

好想快啲睇吓本田訪問，睇吓佢有咩講

唔好唔記得今場球證係非洲人
如果佢臨尾亂俾牌日本就大獲

好彩日本無位俾佢入

要輪換係正常 , 但我覺得呢場起碼要留返昌子,香川同乾係正選之中 !

唔係話唔搓 但你都唔好搓到咁肉酸啦

想睇本田屌ON9
然後成班幫西野兜既要搵窿捐

呢個真 唔出誠隊都夠膽出槙野

本身4231好地地
個陣無啦啦變咗5212

中場本身都唔係勁
勝在乾同原口上上落落迫得勁
今場換晒

長谷部（日） 「自分たちはこの試合だけに集中しようと話していた。見てくださった方には申し訳ないサッカーになったけど、これがサッカー。次の戦いに向けてしっかりやっていきたい。素晴らしいサポートを日本からもいただいている。いろんな方が応援してくれているのがエネルギーになっている」

宇佐美算踢得好嘅，防守都積極
酒井高就甩波多過傳波
但係兩個中場中根本想踢死柴崎，攻守都要靠佢

關於今場啲佈陣

出線機會大所以諗住俾正選唞吓我明

一係一開頭西野就已經諗住守和出線
但係我又唔明如果係咁嘅話，擺雙前鋒做乜鳩
仲要換走晒啲正選後衛，搏俾人入波咩

一係佢就諗住攻到盡，用入球嚟確保出線機會
咁佢又收起晒啲進攻核心唔知做咩

結果兩頭唔到岸
然後俾人贏咗球就急急腳要換人搏盡
再之後見到哥倫比亞領先又即刻收晒工喺到猜

雖然出到線值得開心
但係最後呢十幾分鐘搞到我想由呢邊嘅日本波 轉去睇另一邊嘅日本波囉

BTW 好期待陣間場英格蘭對比利時

利申：唔識波，有錯請屌

路過，想知你地真係撐日本隊嘅點睇

另一邊嘅日本波

美娜

西野捉蟲入屎忽

係呀 同一個時間播緊我哋葡萄嘅節目所以

痴撚線FB講緊要唔要加控球時間上限
係咪要24秒內開波傳波射門

跟足規矩，捱到出線，有運。完。

睇排陣就知佢想留力16強,
完全係賭博陣容,
唔支持咁賭法,但又吹佢唔脹,
因為佢賭贏左

On9，疤狗都係咁踢，鳩猜 使唔使限埋佢，玩具咩

唔係黑哨理撚得佢

我嘅意見就係，第二場日本打得好先有呢個結果

坐定粒六得大緊要以致犯下錯誤了吧

不過出到線就是旦啦
出唔到線嘅話今日西野真係要切腹

有咩理由出那媽螢，痴撚線

山口螢係差但係非戰之罪
個閪陣令成隊都無所適從

乾 香川 原口
本身三個上上落落
變咗左宇佐美 右高德 中間冇埋

上兩場兩翼速度夠 硬淨
解放咗雙閘上落

今場甘草米同宏樹都冇點進攻過

再加智章送角 mark漏人
好彩利雲中間唔入同埋川島救到智章球攻門
如果唔係西野朗就係咁先

最主要係其實本身真係守到和都一定出線，點解要排個攻又唔係守又唔係嘅陣

諗住做前場壓迫，頭三十分鐘係得
但係嘥咗幾個機會，之後已經迫唔起
好彩川島救國將功補過

一嚟乾同誠再食牌就要停賽

但係都冇理由原口換高德

西野朗用修哲超必

同意，個取態好模棱兩可

走光

OFFICIAL | South Korea international midfielder Jung Woo-young has signed with Qatari club Al Sadd.

神户鄭右榮轉會，轉會費好似係5m美金

石川

街頭慶祝片已出

又講返

你想佢出本田?

照出原田同香川唔得咩

垃圾智障廢到

原田

口

重出香川下場要孭氧氣筒

都係踢半場㗎啫
唔喜歡咪先出本田後出香川

馬後炮咁講真係應該搵本田最後壓下場嘅

尋晚智陣有無拍心口食字先開波

我都係想知呢個

長谷部誠がポーランド戦について言及「申し訳ないサッカーだが、これがサッカー」

西野本身諗住係咪諗住自己班後備可以入到一粒搏和局

西班牙疤狗贏一粒鳩猜40分鐘就係漂亮足球有統治力

其實放棄進攻猜波都係最後5分鐘開始姐
再離譜啲80分鐘未到4個後衛左右互傳到90+4分鐘都見過啦

Hi 最後買左件鹿角波衫
下半季要反底

日本対ポーランド戦は４４・２％ フジ・サッカー中継歴代３位の高数字
２８日深夜からフジテレビ系で放送されたサッカーワールドカップの日本対ポーランド戦の平均世帯視聴率が４４・２％、瞬間最高５４・０％だったことが２９日、分かった。（数字はビデオリサーチ日報調べ、関東地区） 瞬間最高は、前半のアディショナルタイムから前半終了のホイッスルが鳴るまでの午後１１時４６分時点。フジテレビによれば、平均視聴率４４・２％は、同局のサッカー中継としては歴代３位という高い数字。０２年のワールドカップ日韓大会の「日本対ロシア」の６６・１％、「ジョホールバルの悲劇」として知られる９８年ワールドカップ・フランス大会アジア第三代表決定戦の「日本対イラン」の４７・９％に次ぐ数字だった。 日本代表戦は、初戦のコロンビア戦は４８・７％、セネガル戦は３０・９％だった。 この試合は、日本の決勝トーナメント進出がかかる大事な一戦。ポーランドに０－１と惜敗したが、コロンビアがセネガルに勝利したことで、フェアプレーポイントで決勝トーナメント進出を決めた。

Ching sick ball

啱

Yes

btw咩意思

踢左場對唔住fans ge波，但足球就係咁

擺到明啦
真荒謬看得自己這麼高
前面你出副選都仲OK
岡崎啲入攝同身位show埋英超級數添
但係後防出副選想點。。。
山口搭柴崎無屏障咁濟
中堅智章好唔穩陣
下半場早段出本田長谷部控場
邊有咁易輸波
輸波好大機會出局架大佬

最抵屌係賽前部署
以為可以無驚無險出線

有無西布朗賽後訪問？
想知佢排陣個心態係典

覺得第一個可以換本田先
唔係換大B

我諗佢期望隊波下半場好似之前咁會踢好d
所以岡崎傷出就position to position咁換人掛...

唔出昌子源已經知出事

元スペイン代表ＦＷフェルナンド・トーレス（３４）が、獲得に乗り出していた鳥栖と基本合意に達したことが２８日までに分かった。関係者によれば年俸７億５０００万円の３年契約で、残すは細部の詰めのみ。「鳥栖トーレス」誕生が秒読み段階に入った。

成事既話11月10號神戶主場打鳥栖有小白鬥費托

就算怕隊長同乾拎多張牌就冇得出, 所以收起
呢樣明白, 但你出岳仔同山口, 就唔好打雙前鋒啦
岡崎仲要未完全好返出黎半場就走, 浪費左個換人名額
中堅唔用昌子源都唔應該用智障呀ma
作為日本球迷對琴日場波失望
但我屌你老母西野朗

諗諗下西野夠膽唔出香川同本田
正選同入替都無
唔怕得罪sponsor 咩

線已出 已經不怕了

都係踢多一場姐

正常用番之前個陣，屯重兵喺中場死守0-0完萬人讚賞
而家搞到要隔離carry先出倒線

不過最尾拖都啱嘅，反正啲球員冇晒氣，攻都攻唔起，唯有求隔離唔出意外

智障倒掛好似佢咁咪好

希望頂到互射十二碼光榮出局啦

下場係咪可以著一次作客衫啦？

上半場就輸12碼啦

問下大B先

入左上線

我場下線四強match 62冇日本隊睇了

日本明星中堅 20號仔 防守精華

望波唔望人 要頂佢就縮

左閘上咗去都冇補位意識 散步回防 搞到清唔到波

唔洗多講啦

請我

射門中龍一次

網都唔中

世界杯歷來第一個係小禁區入面打倒掛既亞洲球員

好波

射自己龍中唔係中？

J league 轉會

OFFICIAL | FC Seoul have signed Yun Suk-young on loan from Kashiwa Reysol.
尹錫榮借番韓國既FC 首爾

依個好波好多

二姑二姑

又改名

大食dick

你地成日留意住我個名

咁啱見到
係都留意華dee妹啦

好正

名古屋グランパス 公式
‏已認證帳戶 @nge_official
4小時4 小時前

ワシントン選手契約解除

我川大清血

韓国人「空港ロビーに到着した韓国代表、枕と卵を投げつけられる（動画あり）」

本田係Twitter 怒屌日本傳媒

屌你老母.gif

メディアの皆さん

ポーランド戦前にスタメンを公表してたけど、練習は非公開やったわけで。。。

真実の追求するポイントがいつもズレてるよ。

選手達も普段、後ろにファンがいるからと思って喋ってるんやから、もうちょっと考えてください。

佢屌d傳媒太八卦 閉門練習出ge starting 11 都搶先公佈
又做狗仔隊搞到d隊員疑神疑鬼唔敢亂講野

贏左德國都咁樣歡迎法
泡狗真係癡撚線

勇武囉
要學下啦，好似辛祖射失12碼都無人指住佢個頭黎屌

學足英格蘭傳媒衰野

このたび、メルボルン・ビクトリー（オーストラリア）に所属しておりますべサルト・ベリーシャ選手が、サンフレッチェ広島に完全移籍で加入することが決定いたしましたので、お知らせします。

貝利沙去三箭

咁多個前鋒可唔可以分個俾我鹿牙

執埋後防啦

好似納博特咁坐板凳

泰達走啦，去鯨魚實有正選

名古屋グランパスは29日、トヨタスポーツセンター第一グラウンドで立命館大とトレーニングマッチ(30分×2本、45分×1本)を行い、3-4で敗れた。

對大學隊又輸
頭2節都出正選隊但頭兩節加埋係輸1:2
(例如ランゲラック・中谷進之介・長谷川アーリアジャスール・ガブリエル シャビエル・ジョー・玉田圭司都有出)

個人覺得Xavier都幾勁 但其他真係麻麻
始終砂糖老左

長友が報道陣に異例のお願い…“スタメン漏洩”に「残念だった」

金毛佬都開聲

柿谷曜一朗の残留が決定。“禁断の移籍”は実現せず、今夏以降も“桜の8番”としてプレー｜サッカー新聞エルゴラッソ

🌸8🌸

原來出面咁多忽然球迷

原來好多人關心日本隊

呢度都係

Yo
Yo
Yoichiro

降格圈

外媒點評日本優缺點

雖然日本在世界盃分組賽末輪不敵波蘭，但最終仍以微弱優勢力壓同積4分的塞內加爾以H組次名身份晉級十六強。而三場分組賽過後，尤其是在與波蘭一役中，日本國家隊的優缺點亦已經充分暴露。

意大利媒體Media Set足球專家蘭度在日本與波蘭一戰賽後首先說道：「宇佐美貴史和酒井高德在兩個邊路顯得碌碌無為，缺乏必要的侵略性。相反柴崎岳則表現令人難忘，這位中場球員毫無疑問是日本國家隊的大腦，可以講，日本在今屆賽事能夠走得幾遠很大程度要視乎他的表現。」

蘭度接著說道：「我明白日本肯定會對波蘭之進攻手段進行過細緻的分析，但當你面對如利雲度斯基等進攻絕對強點時，尤其是他有力持續對日本後防線施壓時，日本一眾後衛明顯感到吃力。與此同時，除了槙野智章和吉田麻也之外，日本隊員普遍缺乏足夠的防高空球能力，這點在接下來十六強與比利時一役中確實需要多加提防。」

日本與比利時的世界盃十六強較量將在下週二凌晨2點上演。

高圖爾斯不敢輕視日本

今天比利時門將高圖爾斯出席了新聞發佈會，他表示十六強對手日本的整體技戰術很強，比賽會很艱難。

高圖爾斯說道：「現在我們必須要展現出我們已經準備好成為世界冠軍了，我們不應該懼怕任何球隊，即便是巴西這樣的球隊。」

「巴西很有經驗，但我們不該認為自己比他們差。我們有很多球員都有獲得聯賽冠軍的經驗，他們也在歐冠中走得很遠。有了這些經驗，我們有能力做到一些很特別的事情。」

「日本是一支出色的球隊，他們沒有一個巨星，但他們的整體技戰術很強。他們會每球必爭，戰鬥120分鐘。他們知道如何向對手施壓，所以我們會面對一場艱難的比賽。日本會很有自信，但我們必須要有足夠的信心去擊敗他們。」

「從戰術上來說我們有了很大進步，場上的十一個人思路都很統一，這是我們的一大跨越。」

國際足協宣佈 , 比利時vs日本既世界杯十六強淘汰賽 , 將會由塞內加爾籍球證出任主裁判

日本是一支出色的球隊，他們沒有一個巨星

話說我見今屆fifa list明明有日本球證，但仲未安排做主裁判 ,知唔知點解??

巴林球證都有2次做主裁判

球證有冇得吹都係要等FIFA安排 , 佢地自己都唔知㗎 !

美欺

抵啦

登機

C朗都出局

【鳥栖】フェルナンドトーレス一転破談…最終合意寸前で再び金銭面で隔たり

去唔成

樓豬

真係好似

Japanese club Sagan Tosu want to appoint South Korea national team manager Shin Tae-yong as a manager of the team. (Sportal Korea)

嘩

成個山本美月咁

有新圖

大食又去食燒肉
今次有拉菲爾施華

小妹又撲唔到

第一眼以為係波瑠

提早暑假 投奔初夏

30號 葡萄牙傳媒報導指樸迪莫倫斯對柏木陽介感興趣

1號 本人已經否認過檔樸迪莫倫斯

馬天尼斯：期待與日本比賽

比利時主帥R.馬天尼斯在賽前發佈會上表示，他的球員們非常期待與日本的較量，上一場比賽輪休的球員將會重返正選。

「團隊現在處在非常好的精神和身體狀態，大家都非常想上場比賽。對英格蘭一戰中上場的球員們獲得了很好的體驗，輪休的球員們則期待著盡快重返賽場，大家都準備好盡快回到熟悉的節奏了。」

「這支日本的年齡使他們充滿活力，同時兼備經驗。很多球員都在歐洲頂級聯賽效力了很長時間。他們知道想贏球需要什麼品質，比如乾貴士在伊巴表現很不錯，他們知道在場上該做什麼。」

「所以我們需要全神貫注，因為對手的踢法很有活力。」

同時R.馬天尼斯承認，比利時也練習了十二碼，他們需要為各種情形都做好準備。

「你當然需要為一切做好準備，絕不能低估形勢，這很重要。球員們一直在練習，不過沒有什麼能百分之百保證你一定會打進晉級需要的那個十二碼。」

今晚睇盧卡古瘋狂轟炸日本
小小地3-0

繼續燈

入到16強都超額完成，
今場踢得鳩或者瘋狂派膠同無8強都好
都ok la

ok buy比利時

有無報紙佬再預報西野朗出咩陣陣

未見有，多數係報記者會內容

02年 日本2-2比利時

當年係日本世界杯既第一分

呢個先啱

畫到大B巧然

大B武士

Fifa

日本剛剛先淘汰非洲唯一希望

比利時聯賽係好多非洲人踏腳石

講乜鬼
比利時唔洗靠球證都贏嫁啦

SEN

今晚盧卡古強姦麻也

日本要對巴西了

比利時3-0日本

A片

中出6連發

...等陣比世三玩弄

唔係迪布尼咩

全條後防俾人中出啦

半端

旅行團最後一站 有咩要買好買喇 有咩未玩好快快玩埋喇

安心上路喇

講定....足球已死

玩弄世三

KAGAWA

Shoji

要留乾貴士打反擊，左路長友受壓受得幾犀利

0-0

好撚正

半場竟然0 : 0 , 已經令好多人跌錢

-96

麻也今場幾穩

日本代表のグッズが揃う、日本サッカー協会オフィシャルeコマースサイト「JFA STORE」！観戦時の応援アイテムに加え、ここでしか購入できないスペシャルグッズも販売中 ！

唔覺,好廢...遲早輸....(唔讚得)

全隊都係垃圾 對面下半場入局就死得

雖敗猶榮

獎門人

虛火

入完之後差啲即刻失

哇屌你老母
咁負碌

頂住！

遲早反勝

無回轉

係

加油呀

香川幾時躝

佢啲 decision making 好慢

不枉我買左696波衫以示支持

等睇換本田拉布

重唔頂撚死你班垃圾

麻也都封到屠夫

幾棵樹喺禁區 反cup行動開始

川島

屌你老母 想唔輸都難啦
呢啲咁撚垃圾嘅龍門就收皮啦

川島躝未

場場都要失一粒

頂住呀

屌你

唉冇了

唔換人=出局了

Mola

而家換都遲

唉…

求下你幫幫手

你錯過左我好多逐個燈
盡晒力

爆炸頭屈高波

我屌你老母咩
換埋啲閪人

出山口瑩條廢柴做乜鳩

換撚走柴崎，想輸呀？？

出那媽螢

出山口笑死
換走柴崎再笑死

西野唔識波

西野朗躝

早小小換人會唔會好d

躝得未啊！

西野等打加時

打多30分鐘唔夠氣

無法，度氣落翻喺人地度

絕殺。。。。

全隊躝

個人覺得西野朗換人可以快d

球員已經盡左力
希望各位分析撚嚟緊手下留情

最尾個下開長大家點睇？

真係盡力踢得好好

錯撚哂

川島退出國家隊未

想贏

未係時候
球笠頂又係
呢球反擊又係

本田個球，如果近多幾碼應該做倒英雄

拼盡了！值得比掌聲👏🏻👏🏻！

已經打得好好
畀人屈高真係冇計

唉最後後防真空

比人入2粒先換太遲

日本打得好好啦
個個都超水準……

本田球落葉靚到
開長搏贏定開短等加時
真係千古難題
但係兩個決定都可以理解

世界杯後
昌子源可能可以出國
好似吉田去荷甲試下都好
好過留日職做山寨王

超水準啦 最尾開長定短都無分岩定唔岩
只係結局搏輸左

俄羅斯旅行團完滿結束

日本 唔岩打死守戰術
領先2:0 果時咁踢 其實我覺得都岩既 只不過唔好彩俾人逼和左

只不過 點解領隊領先2:0果時唔換人既 日本下半場d人開始都冇咩氣 要俾人追返2:2 先換

可以咁講 但 唉

樓豬又中

同意應該早d換

就算拖到加時都係輸，左右閘最尾都冇力
慘在honda球落葉唔入

長友大把貨
宏樹都重有力

不過最後洗唔洗壓咁上

本身踢得好諗住唔換住掛
但係除咗換本田出嚟hold吓波，其實嗰兩球都係會輸，畀人屈身型真係冇計

旅行完唔想返工了

吉田麻也撚到渣古

雖然應該可以玩多30分鐘 , 但總算係超水準之下結束 !!!

今場應該佢先係mom

深深不忿...
川島再次低級犯錯
換人不夠果斷
換人對象個人覺得有更好選擇
最後一下角球既處理

領先兩球
又係最難聽既雖敗猶榮

輸身型真係

其實由三零部隊到宜家咁，已經跌晒眼鏡

今場算踢得好好， 將整體足球發揮到極致，贏唔倒好可惜

個感覺仲sad過上屆

第一球-6笠遠柱唔關川島事啦

戰犯

好唔甘心

足球已死

企位有少少問題
同埋佢第一下打手搥打得差

比利時睇牌面都算世界最強
可以打成均勢世界盃前真係估唔倒
基本上個個都打得好好

躝啦
快d退出國家隊

符碌刷楣底入真係冇辦法，算啦

自盡吧

世盃前，真係估唔到西野郎既足球居然可以禁悅目

畜生 畜生

贏哥倫比亞
到和非洲班黑鬼
最後岀到16強真係好難得

輸得好唔甘心

西野朗最勁並唔係戰術同臨場
係有能力將日本應有既大和魂搵番出黎

連撲兩吓頭鎚喎

邊個冇睇邊個就係鬼

打得咁好 最後有冇盃啊

第一次真心認同樓豬呢句

柴崎宏樹原口同乾貴士今屆都踢得好好
尤其柴崎真係冇得彈，抵佢娶倒真野惠里菜

隊內一大部分球員今次都係佢地最後嘅一場世界盃
大家對佢地喺世界舞台上最後一場有咁好嘅印象（川島除外） 相信佢地都會覺得欣慰
喺呢屆世界盃前日本隊發生咁多事 大家由最初對出線都唔敢期望到今日 呢隊日本隊已經超乎左大家嘅預期 下屆會點大家都唔知 但希望佢地都對呢班波好好學習 雖然最後輸左 但呢班球員絕對應該為自己嘅貢獻而嬌傲！

其實係咪踼得太斯文?
最尾比人打反擊肯犯規咪有加時踢

好耐無入黎，驚俾人話忽然球迷，唔知有無爸打記得我，
但今次真係好想入黎呻下

14 - 吉田麻也はベルギー戦で、今大会では1試合最多のクリア数14回を記録した（90分以内での試合）。健闘。

14次clean 癲咗

記得
水手

竟然記得多謝你😭
其實係中村迷，齋藤學去埋川崎後對呢隊閪波心死
唉，今晚真係訓唔著，一陣就要返工

我都係水手迷

你都係踢埋個亞洲盃，下屆好難再有份
完埋個亞洲盃，黃金一代正式完結

其實亞洲盃係咪應該順便接班？世界盃係終結
定亞洲盃比埋佢地依一代踢，亞洲盃係佢地最後舞台？

都啱既，一半新一半舊以老帶新，但Honda真係要退落黎，中前揀中島、森岡、久保、堂安律接班，但個左閘位睇唔到邊個有能力接班

其實由一開始大家都唔睇好日本會出到線，能夠同呢隊擁有夏薩特、迪布尼、盧卡古嘅黃金一代比利時打成均勢，甚至曾經領先兩球，已經可以話係十分難得。

可惜嘅係因為上一場被人話贏得唔光彩，今次喺領前嘅情況下佢哋選擇繼續進攻，結果就被反超前輸埋。如果領先兩球嘅時候佢哋選擇以控球為主，又或者完場前心態係以射十二碼分勝負為目標而唔係諗住入多球，出線嘅機會其實係大好多。個人認為今次輸波嘅原因係背負咗太多上一場嘅批評，令球隊覺得贏要贏得精彩先算係贏。

覺得西野朗場場都係到賭博緊

好可惜

希望黎緊多d球員登陸歐洲儲經驗接到班

擺明被屈高波

好耐無見

好想喊，

好少可睇場波睇到想喊

唔撚想再睇到場波既精華

同你隊波一樣對住韋素輸收尾

想問有冇全場full download? 真係好好睇

一樣

MK巴打, 好耐冇見, 自從你話去澳洲working holiday冇再出現
別來無恙嘛

心碎中

本來以為唔會再為足球再喊...

其實以前都係咁
試過4:4
諗返都唔是奇事

我都係

唉 ... 睇住隊波咁樣輸法實在難受 , 完全瞓唔到 ..... 又要返工

還是有點不甘心

原來還是最愛日本隊

好耐無見，今年無左你係差啲

雖敗猶榮真係好難聽

屌左佢地咁多年 嚟到呢步真係好心up

唔係青山敏弘都傷埋就唔洗咁少選擇

西野朗在賽后採訪時說，“已經感覺追上了，但是還是差了一點啊。被扳平後我們有機會，也在全力防守，也有控球權，但是到最後還是感受到了比利時的強大。 （日本與世界強隊的差距）感覺全部都有差距，但是已經在接近了。

本田退出國家隊

本田 ありがとう

但佢宜家行得走得
Btw墨爾本勝利戰神貝利沙去埋三箭，後面果幾隊點追

下次選佢打倒掛啦

喊住執

你竟然記得我，好感動
去左兩年再返左黎香港一年，原來成三年無入過黎
我都係開連登a/c無耐

忽然球迷表示:

一見到爆炸換入其實應該出智障多個高佬守高波
尾段換多個踢開英超嘅岡崎打迫搶其實無壞

但依個世界唔會有如果 完

個post已變歡樂post

出智障哥應該唔洗輸絕殺，
因為八十幾分鐘就會因為防守失誤輸翻3：2

我覺得輸淘汰賽經驗
最尾本田角球開長波搏贏都可以理解
但係卡吐接實個波之後
應該要有藍衫走埋去拖延佢開波

開左波反擊再辣低人已經遲左

最好直頭拉低古圖斯, anyway 有早知...

個下大家都鬆懈左，諗住比利時唔會做埋個反擊，點知

當然記得你啦，中村超級粉絲
當年大家都傾得好開心
我都係最近先入嚟
得閒多d上嚟

本田係退國家隊定係只係最後一屆世界杯
黎緊仲有亞洲杯

昌子株高騰！欧州クラブが熱視線、Ｗ杯後に海外移籍も

出國啦

唔知啲年輕球員可唔可以有前輩嘅水準 甚至超越

港超未開鑼，應該會抽多啲時間睇J.L

你就係歡樂既源頭

為左佢好 出去踢都係好事
但我鹿班後備中堅 典踢牙

レッドスターはデゲネクと3年契約へ。移籍金について具体的な情報も。

水手中堅得番炸彈佬同栗原兩位老人家

好似吉田咁,去荷甲試下先

btw都係比世三玩弄

係擔心後防同龍門

有傳西甲伊巴想搵番一個日本人
目標:
ＦＷ武藤嘉紀
ＭＦ中島翔哉
ＭＦ奥川雅也

學Maya先去荷蘭練下啦

尋晚算唔算完封盧卡古